點睇之前班youtube 股神 教人IB貢桿買基金 而家收晒皮?

好似都係諗sir 貢干直債最穩陣

佢應該無睇過呢樣係完全唔公平既對賭黎

係都買債啦 不過依家乜柒都跌

link?

其實咩叫直債

債升喎

欸 你不會投資？

之前堆ETF, reits 講到好穩陣
訓係度都4厘
叫人借錢買

ib lv買左美國10-20年國債
升左7%左右

有收到皮咩？